397520
2748
Trẻ con thường hay hứng thú với công chúa, siêu nhân, rô-bốt,… Nắm bắt được tâm lí này, bộ sách Rèn luyện kĩ năng sống cùng công chúa đã rất sáng tạo khi tạo ra các nàng công chúa khác nhau, mỗi người một vẻ nhưng điểm chung là đều có các thói quen tốt, ý thức tốt… nhân đó giáo dục các em nhỏ trở thành những bé chăm ngoan, thông minh.
Với bộ sách này, các em không chỉ cặm cụi tô vẽ một mình mà còn có bố mẹ bên cạnh cùng tô màu, xếp hình, vừa hướng dẫn những bài học đạo đức cơ bản. 

5
80783
2016-03-15 02:26:19
--------------------------
